天使麵(Angel hair)是最撚垃圾的意粉，認同？

一焗就淋到仆街
就咁煮又唔索汁
垃撚圾

agger 我咁大個仔都未食過好食嘅天使麵

負評又唔出聲⋯⋯又係垃撚圾

食過唔腍既 幾好依

我覺得好好食wo

天使麵只係港女減肥嘅藉口

米粉吊打天使麵

好難煮得好食

agger

[quote]米粉吊打天使麵[/quote

係香港d餐廳煮得難食

食落有d似

Agger 邊個on9整出黎

扁意點睇

spaghetti house個龍蝦汁天使麵唔差既

Content farm

焗過嗰個吖嘛

唔記得有冇焗
好耐以前食,而家d spaghetti house好似消失晒

好難食

我女朋友都同我成日嘈話天使麵係垃圾

我都好憎食

娶得過

一句講曬，廚藝問題

但同一手廚藝整其他意粉好食好多囉

認同 真係點煮都無味

我成日覺得天使麵只係幼啲既意粉

冇錯呀
唔係咁咩

千層麵先係

膠都廢是比

建議唔好食呢間野
大X樂集團旗下
食物質素差，靠包裝收貴價
D意粉仲要不斷翻焗

利申：做廚幾個月即走

正皮唔使諗

難煮到仆街

老老實實
食天使麵不如食幼麵

如果用天使麵來煮一碗雲吞麵
我唔覺得會有咩大分別

Btw 天使麵係叫 Capellini

同樣
用幼麵去煮天使麵嘅菜式
都唔覺得有咩大分別

天使麵好好食喎

當年耶穌派五餅二魚應該改做派天使面 食極都食唔完

清好波

agger 口感難撚食到

屌你老母啊

我食過一間好食嘅 係灣仔 不過個價唔多合理

佢煮其他意粉一定仲好食

啊 冇錯
佢個linguine 勁正

唔識煮就話難食 佢可以索好多汁 幾正 但好肥

👍

天使麵狗都唔屌

Agger

你唔撚識煮姐

終於有人都咁覺得

呢d咪marketing, d港女以為自己食左就變天使